點解食唔哂一個飯都有錯？

我胃細 食好少就飽
成日逼自己食 搞到又頂住又嘔
男朋友因爲咁樣 同我食飯發我脾氣
其實我都唔想

帶個盒打包
唔嘥野

下次帶個信封郵票寄去非洲

個世界冇岩同錯
只有適合同唔適合
只係普遍大多人偏向果方面就標籤小數人既生活興趣係錯
唉 做人好難

所以唔溝女
一世單身算

岩岩想打邊爐
都未叫就比人屌
決定唔食

其實我都明個個話咩非洲人無飯開
但我下下食到嘔
我食哂唔浪費又會代表佢地有得食咩
唉 我都唔知
總之我就十惡不赦咁

嗌少飯/你淨係食前菜小食個啲囉

點解咁小學雞
連食餐飯都可以食到一個發脾氣一個嬲
有冇諗過發生咩事

其實我無嬲 係好傷心
我都覺得係好幼稚
但我無用 唔識點去令佢成熟

佢大男人？
食飯咁小事都咁
唔好諗住其他大小事佢都包容到

好細食就唔好出去食果啲任食邊爐啦
認真晒錢又食到自己頂住頂住為乜呢

下次記得叫少飯

唔係任食邊爐啊 係大家樂嗰種

條仔冇幫你食埋？ 你條仔冇jer架？

佢平時都會幫我食埋 今日可能心情唔好 搵野嬲我

以後叫嘢食都嗌少飯 少麵
食唔哂又唔係你錯嘅 每個人食量都唔一樣 無對錯分
盡量食 同埋叫少啲 最多打埋包走

如果我係你男朋友，我會幫你食埋佢

咁唔關你細唔細食事啦陰公

我每次驚佢嬲 都食到嘔
係真係嘔出黎嗰種

弱智

個個post都講男朋友，你個世界仲有冇其他野？

因為無地方講...